[HKUspace] Nursing Studies 嘅fm同學入嚟討論下？

有咩願景？想入返邊間UGC
有冇跛腳要補返？我就要retake中文
同埋會考ielts 聽聞過7.5 有得加gpa

想入Harvard bachelor of nursing

yr1仔想問點check下個sem讀咩
會唔會有得轉科 想讀數拉返返高個gpa

aim MIT, 加油
一係study ig傾

Student handbook 有寫
但點解揀nursing 反而想讀數科
Yr1應該得科QA 冇其他數